發現男朋友講大話一啲唔可怕，最可怕係大話琴大話

早排，我發現男朋友講大話，問佢野，佢好肯定話冇，send埋證據，都話冇。我應該要點去搵真相？有冇stalker教下路？

分手

但我想知原因點解要呃，可以點搵原因？

無實體證據咁點

我fd叫我當無事發生，但明明發生咗

最廢唔係俾人踢爆
而係一開始留下痛腳

咁視乎有幾大件事喇

佢俾我知佢set咗冇得睇佢ig story，但無特別的story，算唔算有痛腳

佢set唔俾我睇佢ig story，我fd話好小事，都係的，但點解唔俾就係大問題

我覺得事有蹊蹺

發動起底力試下睇唔睇到

問題係好好地點解要咁set

迫供問下佢動機

樓主攞碌9爆佢菊花保證佢乜都招認晒

肯肯定有野瞞住你/準備瞞你先會咁set
痛腳唔係無 係遲早既事
呢段時間留意佢多啲
等自己有定心理準備

過來人經驗，你可能以後都會有條刺

點起底？

迫咗，扮無辜

真絲哪有9

乜撚嘢肯肯定呀
好學唔學 學埋tvb啲柒鳩潮語

但我踢爆咗佢，佢應該以後會好小心，唔知會唔會比我留意到

無辦法，咁真係有問題呀嘛

呃你=當你傻仔

直接分手咪得
佢都唔方係啲咩老實人啦
搞咁多野

咪就係因為你煩先唔比你睇囉，無野呃咪算囉，咁撚煩膠係都要知點解，為乜姐？

既然係咁
你搵個假ac fol佢
偷偷用佢手機accept request
靜待時機搵証據

反正你依家點都疑神疑鬼
一係你睇耐咗知佢其實冇異心
一係早d搵到証據

其實當你懷疑一個人出軌的時候
就是真的出軌了
相信自己的直覺

因為一個不出軌，能夠給你安全感的人絕對不會讓你患得患失的感覺

早分早著

ig story set做你唔睇得有咩問題
男人老狗想有返少少私隱都唔得？

都唔知仲有幾多野我唔知

我平時連電話都唔會check，咁都煩？

又好，試下先

你都有道理

私隱係要有，但唔係講大話嫁

係個心態，唔係行為，男人係會感受到架

你平時易唔易呷醋/疑神疑鬼㗎？
可能唔想你冧多咗先咁做
睇定啲先

過來人
ex也是經常性說謊 中途戴帽無數次數不清
好心提你而已
*最後也是戴帽結局被飛

即係唔俾你睇STORY係第一個大話, 話冇BLOCK你就第二個大話?

你打算點做？

金句
我差唔多情況
今朝分咗手
趕得切復活節復活
樓主加油

唔公開講啦，一係自己試下

咁做仲疑神疑鬼

yup

今晚去公幹，返嚟再算

咁多人都差唔多

你自己有無做過果d setting 既實驗，係唔係真係故意唔比你睇，由其係呢d電腦野你地女人根本就唔熟，好易搞錯